# stripemenu
Menu tipo cinta basado en Qt ( Ribbon menu Qt-based )

StripeMenu es un menú de franjas o cintas al estilo RibbonMenu ( StripeMenu is a menu of stripes or ribbons, RibbonMenu style ).

### TODO

- [ ] Falta hacer un sistema de estilos para mejorar el efecto visual del StipeMenu ( There is still a system of styles to improve the visual effect of StipeMenu ).
- [ ] Falta hacer un controlador para crear el menú, que permita identificar los paneles de cada pestaña para crear acciones por grupos ( It is necessary to create a controller to create the menu, which allows to identify the panels of each tab to create actions by groups ).
- [ ] Falta mostrar el botón de ayuda y los botones de control de ventana cuando la ventana o aplicación no tiene marco o cuando esta en modo pantalla completa ( Missing the help button and the window control buttons when the window or application has no frame or when it is in full screen mode ).
